long d 開始攰

而家隔半年先見一次，得翻每日FaceTime，預計仲要long d幾年
有咩方法令自己唔好諗多，一心一意咁等佢？ 好驚自己有一日會變心

瞓教如果解決到所有問題就好啦

Long D 好難搞, 就算你個人穩定, 佢係個邊有咁多新鮮野...真係好難擔保會唔變.
利申, 過來人, 有興趣可以TG分享